Fabletics已經在開發技術，試圖將其商店中的線上和線下用戶習慣聯繫起來。Fabletics的Adam Goldenberg和Kevin Hart談運動服帝國的下一步行動| Lucas Matney | 2020年9月17日| TechCrunch
Node幫助驗證每個影響者的受眾，然後通過預先協商的交易條款將品牌與這些影響者聯繫起來。以下是19家公司於2020年9月17日在TechCrunch舉行的第二十五屆鍊金術士加速器演示日上的展示
公司要求我研究將我建立的系統連接到Metrc。Canix旨在放鬆大麻種植商的監管記賬| Matt Burns | 2020年9月17日| TechCrunch
您可以定製您的空間外觀，通過連接六邊形面板的任何模式適合您的需要。用於組織家庭或辦公室的軟木板| PopSci商業團隊| 2020年9月17日|科普
Perigree有助於保護加熱和冷卻系統或電梯等可能缺少補丁或真正的安全性，但卻以非常真實的方式連接到網絡的設備。前NSA員工提供的近地點基礎設施安全解決方案進入公共測試版| Ron Miller | 2020年9月17日| TechCrunch
洛桑（Lo&Sons）和德爾西（Delsey）等品牌已經開始利用黑色旅遊與黑人旅行者建立聯繫《我們在這裡》：在新的黑人旅行運動中|查理·弗格森| 2015年1月4日|每日野獸
斯諾登在2013年1月中旬聯繫了波特拉斯，因為他沒有加密，未能與格林沃爾德聯繫。勞拉·波特拉斯講述斯諾登未被披露的祕密|馬洛·斯特恩| 2014年12月1日|每日野獸
與我有聯繫的考古學家對駕車經過的採訪不感興趣。《迷失方舟的真實襲擊者》|亞歷克斯·貝爾思| 2014年11月14日|每日野獸報
它們都將我們與過去的人、物和故事聯繫起來。《迷失方舟的真實襲擊者》|亞歷克斯·貝爾思| 2014年11月14日|每日野獸報
Sachs補充道，“所有將我們與自然聯繫起來的感官都很重要。”盲人、聾人和殘疾人的魔法花園《伊麗莎白·皮克休託》2014年10月22日《每日野獸》
此後，我們有時會藉助合成來將一個事件與它的日期聯繫在一起。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
我讓當時在場的一個學生——一個九歲的女孩——把他們聯繫起來。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
名稱是領土；更好的觀點傾向於將其與瑟堡和瓦洛涅斯之間的布里克斯聯繫起來。羅伯特國王布魯斯·A·F·穆裡森
我無法與任何品味和同情心與我不符的人建立聯繫。羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰·S·C·阿伯特
他的一些最優秀和最突出的特點並沒有將他與教會的某一部分聯繫在一起，而不是與教會的另一部分聯繫在一起。十八世紀的英國教會|查爾斯·J·阿比和約翰·H·奧弗頓